冇圖 潮流呢啲野永遠都係無限loop

依家又興番七、八十年代既野
斜揹腰包 運動牌配皮鞋 攝衫
但係想講
真係好撚柒呀屌你老母

其實佢地係咪真係覺得咁著係好睇

火焰大喇叭仲未返黎

大陸都好似鍾意揹呢款

運動褲加皮鞋真係柒到飛起

你唔接受證明你已經踏入老屎忽階段

頭2幅圖個袋我都有
不過買黎旅行時用 揹前面放得多野又唔怕被偷

想講歐美好似都冇試過興過咁著
但佢地成日都好man好有男人味
著到騎騎呢呢咁 到底知唔知自己係咪男人

好老土

on9韓國仔先用

時尚觸覺呢d唔接受就係老屎忽？
你係冇腦既隨波續流咋

喇叭褲同埋飛輪海頭幾時先loop到呀

講漏咗
仲係要皮鞋配白襪
媽呀 好羞家呀

日本周街都係

江湖新秩序

睇得太多窄牛 爛牛 oversize
嚟返啲奇奇怪怪都幾搞笑

歐美冇興咁著？
你鳩up都有個譜
成個look都係d Hi brand帶起

眼鏡都係啦 金絲文青眼鏡又興返 明明早多十年係黑粗框先潮

涼鞋又係 以前著涼鞋出街比人笑 nb teva又多人著返

乜而家仲興 70's ？樓主你剛出冊定長註鄉下少出城？

樓主似昏迷左好耐剛醒。

日本仔都係
幾耐無去過日本

條仔型嘅著乜都型㗎啦

金鐘連登又黎講潮流
次次見到呢dpost都掩住半邊咀笑
冇潮流觸覺 冇時裝知識唔緊要
接受能力低果下真係好撚悲慘

但佢有女友

你地咁既心態 荒死有女咩

時尚接受唔到係叫無時尚觸角
潮流不嬲都係隨波逐流架啦

你咩地呀
講到抽離

複古眼鏡
吊腳褲
窄腳褲

平平細個呢堆野柒過甩碌, 依家周街都咁著

韓風跟香港80－90年代，跟住班mk又跟韓風

你的樣子如何

腰包幾時出返黎

最係係飯碗頭，個個都彌敦道九號剪頭髮

依家一有啲新啲既潮流就會有人話咩垃圾大陸韓國流入
但其實呢啲唔多唔少係外國啲rapper帶起，大把大牌字都有出

覺得好撚柒就係金鐘毒撚
好撚野

唔好意思囉
好撚型呀你地

毒撚衣著十年如一日

tee 短褲 運動鞋 船襪 最撚型

好想知幾時興返mk style
到時又有熱褲mk妹𥄫

潮流還潮流
柒還柒

佢地咁著真係柒喎

圖三條褲 好似三千蚊咁上下

條仔身型著得好撚柒
對腳成對筷子
好心操一操先啦

其實著得幾好...

依家d 小朋友成日剪個柒齊陰頭加漂白加耳環
屌你老母成個女人咁柒撚到
再加對九唔撚搭八nike 拖鞋連白襪
係我miss 左d 乜定我唔識欣賞？
男人老狗就露番個額啦屌
學埋d 濕鳩大陸韓國明星look

agger 有啲著呢啲style襯到不倫不類
佢地算襯得幾好睇

諗起成班金鐘毒撚講緊依堆嘢就想笑

又係yaki wong條柒頭皮
Mk老泥妹同潮流既觸角係異於常人既

我覺得幾好睇喎

你就想 美國興先架 唔好乜都瀨大陸韓國啦
唔中意咪繼續著返u記制服style囉

班毒撚著住對crocs同住呀媽喺u記揀衫咁回個post

攝衫真係好On9

Balenciaga所有野都係柒頭牌

只係呢次Loop得太快
浸老土味仲喺度，頂唔順

我老豆個年代 著拖鞋/涼鞋係老土
而家
利伸90後

講真而家外國都好興喎 你睇下堆rapper就知

其實復古係好靚
但而家啲mk真係搞到好撚柒呀屌你老母

好柒

依個真心柒到飛起

Uniqlo都係潮流
毒撚trend

想像下話柒果班就係呢班人

你地啲所謂嘅型咪又係T shirt 加束腳嘅褲再著對食炒價買番嚟嘅波鞋

先唔好講型唔型，咁樣著跟本就襯都冇襯，純粹show off對波鞋 就覺得自己係潮流尖端

痴線，全部都係毒撚

靚仔咪潮流 醜男咪柒頭

你地個世界係咪得毒撚同fuck boy 我深信正常人都覺得噤着好古怪好柒 可能我又係金鐘毒撚啦 你地個世界非黑即白

好過d毒撚成日都著件外套 仲要成個月唔洗

其實都係睇個人可唔可以carry得起姐
呢身打扮其實無問題喎

7你又follow

柒唔柒好主觀

就算全球男人攝衫涼鞋配白襪，我寧願金鐘M記look

btw香港人好羊群心理， 好驚成為異類

Ching 識野

好似係你覺得人地既所謂型係咁

幾時輕返架仔頭

人地拖住條女

著唔著
欣唔欣賞
接唔接受
三樣野來架老屎忽

見過吊腳西褲加皮鞋長白襪

唔係卦？運動褲配皮鞋？

毒撚只能夠著到u記
然後係街見到人咁著就覺得人柒
再繼而黎連登開post刷安慰感
人地外國大把潮牌high brand上幾季已經玩緊
香港算遲添啦 最慘係大部分港女都受
所以你地咪溝唔到囡囉
坦白講 係香港係冇可能著到同外國一樣
因為一直都有一大班人唔會接受
仲要即刻擺上網笑鳩人 不過唔知到底係邊個笑邊個

利申 毒撚

潮流都有分兩種
一種係柒 一種係型
唔通因為李寧牌行到Catwalk就會好型？
唔會 因為個風格本身都係柒
唔好下下都拎金鐘仔接受力低做擋箭牌
如果係咁你都唔洗上連登故意講呢句
有無諗過係個風格真係柒到閪咁？

我覺得袋就無乜問題
單純係唔想用咁大個袋,細袋又無乜選擇啫

事實係 依啲潮流真係好柒
Loop返幾十年前就叫潮流 問心接受唔到

樓上班金鐘仔又吹奏練大隻

呢班ching衣著簡簡單單,整整齊齊,吊打死韓狗衣著

次次岀親呢堆po真係得啖笑
連登仔永遠都係著到金鐘m記咁
行一轉動物節 就知咩料

原來潮流就唔可以柒，名牌就一定好撚型
按照非黑即白道理，你覺得柒就係金鐘毒撚

人地柒極都叫打扮過
點都型過你地呢班油頭粉面既毒撚

其實你知唔知油頭粉面咩意思

油頭粉面都唔識用就縮番入老母個閪到
讀多兩年書先

大陸人先用

u記fashion

其實當大部份型既人（社會上普遍認同為型的人）都話係型
果樣野就係型
柒同型係冇客觀判斷
只係講緊由咩人帶起
所以嚴格d黎講潮流真係唔會係柒
你接受唔到只係因為你柒，唔係潮流柒

連登講潮流

圖中班人咁著出街會柒過樓主啲相 ？

一直都講 大陸其實追fashion trend其實仲貼過香港

大陸閪嚟架嗎?

呢d就係玩衫同唔玩衫既人既分別囉 其實無咩好拗

都係個句 睇下邊個著囉

金鍾果班我一拳一個 我一拳三百磅

yakiwong

其實當大部份人認為強姦係岩
強姦就係岩
道德係無客觀判斷
只係講緊咩文化帶起
所以嚴格啲講強姦真係唔會係錯
你接受唔到只係因為你毒撚唔夠膽，唔係強姦錯
你啲邏輯簡直世界級

講真啊 柒唔柒好主觀
不過社會上普遍會定義呢種人為潮人
而時尚圈帶領潮流既人都會認同呢種穿著
更重要係 人地著咩關你撚事？
你咁撚型咁撚識著衫點解唔自拍上黎俾我地睇下？
唔洗露面架 就咁影你著咩

犀利
拎品味同刑事相比
再笑人邏輯

我都係照佢邏輯講番出黎
而且我只係見到香港社會只係當呢啲所謂潮人係柒頭小丑咁睇
可能你會話國際唔係咁睇香港人接受力低乜乜柒柒
Sorry 呢到係香港 正如大麻係香港合法 香港唔合法一樣 呢到審美就係覺得佢地係柒頭

*大麻係加拿大合法

明知自己思想落後 咁點解唔改變？？？
咁啱fb見到

以前大陸d阿叔先會咁著

宜家變左潮流

點解接受唔到柒野就叫思想落後？
明明你自己話係品味 而家又話係思想？
品味可以和而不同 但品味同你唔一樣就叫思想落後？
最好你無笑過徐濠縈柒

品味都係思想主導 當然可以和而不同
但不能接受多元文化就係落後既思想
我又真係冇笑過阿徐 你憑咩笑人地？
人地著出自己風格 有咩問題？

1994年，這個殺手不太冷

Ma1

最近d大陸人著鞋踩踭 好似乞衣咁
鞋都唔撚識著

無問題 只係風格都有分柒同靚
我當然接受多元文化 只不過係呢種風格柒到唔敢睇
而你地又話唔接受就係毒撚乜乜柒柒姐

人地又冇傷害你

金鐘毒撚好得人驚 佢地話人柒就得 人地話返佢柒就起晒鋼

香港mk扮韓仔 7到甩轆

井底蛙就咪撚衝出黎柒啦
乜撚都係韓仔 明明係歐美潮流黎
自己個世界淨係睇到泡菜 就當全世界都係泡菜
最慘係從此帶住有色眼鏡 呢個泡菜架？咁佢一定係柒架啦

條仔個屎忽好似幾好屌

巴打數學咁勁都冇女?

襯衫其實分2種，一種真心醉心時裝，呢種從來都只係取悅自己
第2種就係著人地覺得好睇、正常既衫，呢重係取悅人地(所謂人靠衣裝)

衣家係咪興好似佢地咁著

圖都廢事出
你睇緊嘅係毒撚post.jpg

事實就係7
理鳩邊個明星最先著 邊個大牌子出
柒就係柒

幾時輪到迷彩鬆身褲

啲潮流撚好惡㗎
話佢地著得柒就屌你金鐘毒撚接受能力低

你覺得柒同時大把人覺得型
覺得型嗰班人好多係潮流代表/先鋒
品味嘅嘢邊有絕對㗎
你唔中意就屌到人一文不值要所有人同意你
仲惡過共產黨

其實係著個個人

一個二個起哂鋼咁 其實大把人都係跟風架咋 講到個個都好有品味咁
講真啦 唔係代表潮流果班人著起 跟風果班人會覺得好睇咩？果啲運動褲束衫皮鞋白襪不嬲都係香港人恥笑大陸哩既著法 依家就個個爭住著上身
森美有樣野真係講得好 香港人永遠淨係識跟風 從來唔嘗試自己帶起潮流 歐美d rapper/high brand 帶起又點？你可唔可以carry得起又係另一件事

我自己著衫就唔係脫節 但亦都唔會盲跟 真係襯得岩自己先著

條仔就無興趣睇喇
反而想講吓條女
對腳無論外形膚色都係上品
點知紋個咁撚樣衰嘅紋身
浪費x3

人地有女你有冇先

小學生？

而家潮流興復古嘛
btw自己覺得好睇就得啦

fashion唔同潮流
潮流 係興乜著乜
Fashion 係著重美學 對自己鍾意著既野既一種執著
Workwear係Fashion
Punk係fashion
Lolita都係fashion
但張圖個on9仔 好明顯唔知自己做乜鳩 人著乜佢就跟乜

次次睇連登fashion post都睇到好尷尬
retro屌
supreme屌
yeezy屌
見親streetwear屌
總之自己 覺得 唔靚就屌
又話人mk又話人跟風
都唔知呢班人現實著乜
利申streetwear workwear古著西裝乜都玩乜都唔屌，係玩唔起retro

最搞笑係啲brand post個個都會有巴打話非潮牌
大佬呀唔係你話唔係就唔係啦
比如一街都mystery ranch
你話佢唔係潮牌真係人唔笑...
其實係唔係所謂潮牌根本無所謂
自己鐘意咪算

其實個配搭係好睇個隻復古吖 我又接受到
幅相影得柒同埋著個個人嘅問題姐 揾個鬼仔model咪又係輕鬆carry
利申u記毒撚

吊脚褲加船襪皮鞋咁大家又點睇 見好多鬼佬都恥笑人地買唔起襪 但好多時裝廣告d人又咁著

睇咩皮鞋 classic oxford shoe 一定配sock
有啲casual 啲既 可以唔洗sock

Formal shoes咪要配socks
Brown Brogues 或者loafers唔著襪都好睇

已定位哩一堆人士為影響市容既社會渣兜

老豆老母以前啲衫可以攞返着返佢

你可以開post批鬥 人地唔可以屌你？
就咁一張圖就可以睇得出人地跟風 犀利
姐係大陸哩著過 柒過 我地就唔可以著？
可唔可以唔好咁撚反智？時裝係講搭配態度同氣質
大陸哩carry唔起唔代表件嘢柒

森美果段留返同你自己講啦屌你老母
自打嘴巴 明明開post批鬥人果個係你
明明有多元文化 有人走非主流你第一個開post屌
好意思話香港帶領唔到潮流？？？

曬氣 浪費口水， 你唔好咁on9咁睇得起d連登仔啦，係到曬口水同佢地抝 你估現實中真係咁多人會重視班on9連登仔點睇咩？ 得罪講句，依個地方好唔入流架咋

連登仔講fashion

sor 認真左
真係睇唔過眼 你自命清高打飛機咪算
冇啦鳩鳩擺人地上網

brandy

講真啦，你咁肯定自己審美觀係無受到其他人同文化影響？如果真係咁獨立睇法，你就唔會講不嬲都係香港人恥笑大陸哩既著法呢啲說話唔，唔好咁口響啦。

你覺得柒真係一啲問題都無，你預咗有人出嚟嘈你你開post批鬥都係你個人選擇，不過記住一樣野，你覺得柒就唔等如嗰樣野係柒，咩事實係柒，咁真係柒，聽到都打冷震 你嘅睇法完全相反咁講一樣講得通，唔好咁撚自大啦，醜怪啊

利申：唔鍾意呢種襯法

唔撚明 好撚型咩 ？

外國帶起等於好睇咩
得罪講句 唔係接受力低唔低既問題 而係真係好撚柒

don't know do what

條友好撚柒

原來而家呢啲就係叫做型

咁著都得？

係咪因為人冇變過

腰包唔係已經上一季？

評馬要跑得快過隻馬？
正正常常咁著都好睇過佢啦

做咩姐你
人地叫你分享你覺得既好睇姐
又唔係叫你自拍

咁你又識乜咁巴閉呀？
識多幾個牌子就以為自己潮流達人？
我就淨係睇著出黎好唔好睇架姐
而樓主po出黎張相事實係柒

泡狗STYLE 好7

咁點解唔分享下你覺得嘅正正常常應該係點？點樣係你眼中嘅正常好睇呢？

討論緊樓主張相 點解要我比相上黎討論？
自己唔知咩叫正常衣著？
定覺得樓主果張好睇？

條仔著到成個弱智咁都好睇？
正常衣著起碼正常唔係弱智仔咁先
唔洗叫我比圖喇 自己出街望下
正常衣著都要人比圖咁得意既你

不如試下分析啊？講下d搭配邊到有問題啊？
一句弱智仔好似對人唔多公平？
點知你既正常係點 自己提出標準但唔定義
你玩撚曬啦

笑撚死

淨係運動褲配厚底皮鞋已經夠柒
重要sip衫 你覺得唔柒咪唔柒囉 冇得拗
正常衣著都要人定義 係咪唔知正常兩個字點解？
t shirt 短褲又係正常
T 加裇衫修腳褲又係正常
自己諗咩叫正常啦 你係咁challenge我e樣野冇用架喎

得罪講句真係得班美國佬鍾意亂鳩咁著衫 事實係真係肉酸 我相信時裝設計師一定唔buy呢種著法 潮流歸潮流柒既一樣可以係潮流 例如泡國野

又嚟事實係柒
打撚晒冷震
覺得柒咪覺得柒囉
如果事實柒即係有無可置疑嘅客觀理據support你啦

運動褲+皮鞋咁前衛？

點解係柒？fashion不嬲係mix and match
不斷創新配搭架啦 以前冇人咁著就係柒？
你終於明白你地個問題係邊啦？
柒唔柒唔係事實 係客觀角度黎
但點解你地會po人地上黎批鬥 然後恥笑辱罵？
我真係唔撚知你既正常係咩
事實係個個人定義唔同 問你又係串你？

唔洗諗都知哩個post係毒男開，仲有一大班毒男圍爐

ching知唔知呢種fashion點嚟
你句相信時裝設計師一定唔buy呢種著法係有根據定真係純自己諗？
定一話buy甚麼設計呢種fashion嘅設計師就係垃圾屎
你係咪咁嘅意思？

甚至

七十年代係bee gees個隻堅型
不過佢地著到嗰隻cutting先再講啦

吊腳褲皮鞋唔會著襪，船襪都唔著，我覺得冇問題，經常咁著

都係扮黑人姐佢地

唔係呀 我從來未見過係對鞋到加條爆旋砣螺咁嘅膠帶上去

其實個袋唔係主因，係條友下身

而個世界只有靚仔無潮流

算啦巴打 同佢地拗都曬氣啦 係佢地眼中嘅”正常衣著”先係最好㗎 得佢地先可以屌人著得柒同弱智㗎咋 人地屌返佢地柒就起曬鋼㗎喇

講埋最後
與其開post批鬥辱罵笑人柒
不如試下學習 接受同欣賞啦
不如唸下點解人地會被稱為潮人 人地會有女
人地會得到尊重同欣賞
而你地係現實只會俾人笑毒撚
只能上黎開post圍爐

成堆肥矮毒柒陣酸味出哂嚟

自己著唔到嘅野見勉強唔嚟就批鬥
點解t加短褲一定叫正常 呢啲只係大眾潛默化認為係
人地創新你就屌 又唔見你咁得閒屌埋外國人咁著 不過毒撚見到鬼佬咁大隻 講句英文都唔得啦
班金鐘毒撚根本就係想踩返香港人

想知咁多位連登仔點睇以下呢幾種風格
1.

2.

3.

個人覺得好型 不過好難carry

又嚟呢啲post
好心你地班毒撚咪講潮流啦

香港咁撚熱夏天著多件全麻恤衫都熱到仆街

唔駛理人 自己中意就得 潮流係大家塑造出黎 每個人都係一份子 我會欣賞你敢be yourself 跟唔跟風你自己會feel到

原來佢自先係潮流既先鋒

一句講曬na你

事實係創新得黎唔好睇呀嘛
唔係冇人咁著所以柒 係咁樣襯衫柒所以冇人咁著呀
客觀角度咪就係佢著得柒囉
自己睇下正負皮數睇下邊個先係客觀角度
著到成個弱智咁款都話正常衣著我咪冇野好講囉
死雞撐飯蓋
唔係一句毒撚就代表你有理據既

講緊佢著得柒又要話鳩人係毒撚
潮流撚反駁人既理句就係話人毒？
你地識咁多野又咁欣賞佢不如講下你欣賞佢乜野？

到底你知唔知乜嘢叫客觀角度，睇到好尷尬

再利申係可以覺得柒㗎，唔好將我歸邊

？？？人多果邊唔係客觀唔通小眾先係

大佬你當世界圍住連登轉咩 如果人多覺得柒啲hi band or 潮band就唔會keep住岀呢類style嘅野搵錢啦
利申:唔覺得型又唔覺得柒

根本就係d人設計d柒野出黎
但係又有人盲跟 咪搞到成個潮流都柒下柒下囉
個個係度話係呀係呀好睇呀 下？咁樣幾型喎
懶係與眾不同 越搞越柒

首先就唔好唔用腦咁將問題二元化
如果係一個客觀事實即係佢有不可置疑嘅性質
咁就要有不可置疑嘅理據
至於你講咁樣著衫柒，成個弱智仔咁都唔柒
其實連一個實在嘅pt都稱唔上
如果我話改名做記憶中找你嘅係on9
唔係因為無人改所以柒，係因為柒所以無人改
客觀角度咪就係柒
本質上同你講嘅係無分別
咁又算唔算一個有力嘅理據呢？

至於人多嗰邊等如事實，你邊度鄉下學埋啲咁嘅嘢
最多人鍾意嘅歌係咪就係最優質嘅歌？
憑啲咩可以咁講？你要說服到人
好喇當我愛心關懷包容吓你
先假定宮觀係以多數決定義
你用香港一個forum嚟做代表
用吓腦畀啲分析力得唔得㗎？
唔好畀人話毒撚就起鋼，你自己知唔係咪得囉
咁樣討論法低質程度比得上U汪
覺得柒咪覺得柒
我都唔鍾意咁襯
但咩客觀角度柒、事實柒
其實唔會增加你嘅說服力
反而似中學雞嘈交認屎認屁種自大
睇到好尷尬好尷尬

咁你既定義又係咪一個客觀既定義？
e度最客觀既數據就係正負評數喎
定係你搵到其他更客觀既數據？
同埋客觀角度唔係我講出黎先
唔好乜鳩都屈落我度 又係條友要講客觀
家陣正負評數已經係最客觀 跟住又話一個forum代表唔到全部人
龍門任你擺 懶高深 on99
咁洗唔洗全球一齊做個問卷先講得客觀兩個字呀？
我就唔知我邊度認屎認屁自大喇
口講就話要學識欣賞 開口埋口就毒撚前毒撚後
你同我有乜分別姐 係度扮撚哂野
自相矛盾雙重標準睇見就眼淵

我定義咗啲咩啊，你話返畀我聽
為嘈而嘈

正負皮最客觀 笑撚死
思維唔好咁單一得唔得㗎
多數決已經唔係客觀
仲要拎個sample size咁撚細就成為你心中嘅客觀
你搵唔到一個更客觀嘅方法
咪就係因為覺得好唔好睇柒唔柒正正係一個主觀概念囉 而唔係你噏或者有幾多人同立場就會變客觀
就算你搵晒全世界人做統計都唔等如你客觀
一路都講緊呢樣嘢
又點樣搬龍門呢
雙重標準又雙咗喺邊？真係搞唔掂
係你死要將一樣主觀嘅嘢講做客觀
如果係人哋講先，你唔係咁諗你又跟住人鼻子走？
我無話你毒撚㗎，唔駛推落我度，一路都話你唔用腦咋

啱呀 主觀概念呀嘛 講乜鳩客觀呀
客觀唔係我講出黎 爬文再屌ok?
我話緊上面同我嘈果條友雙重標準
一邊話要欣賞 一邊係度笑人毒撚
實際上同我冇分別
搬龍門係話緊條友又要講客觀
拎e度最客觀既正負評黎講又話正負評數唔客觀
乜鳩都你講哂
我跟佢講客觀純粹係佢領域上收佢皮咁解
唔可以話跟住鼻子走
btw 如果係一個客觀事實即係佢有不可置疑嘅性質
咁就要有不可置疑嘅理據
咁都唔叫定義？

唔係話緊我你咪撚覆喺我度嘛on99

一個事物不受主觀思想或意識影響而獨立存在的性質，就叫客觀，呢個係客觀個名嘅由來 唔撚係我定義

而多數決係客觀就係你定義，或者你講嗰條友嘅定義啦吓

同埋我針對緊係你之前已經講嘅客觀係柒、事實係柒
咁不如我問吓你啊
咁到底呢啲打扮係唔係客觀柒同事實柒啊？

多數決係我講既 講錯sorry我收收皮先

睇你個柒名都知你咩料啦

半夜時的感性又會係乜料

慘 連登禍害香港一代
d 00後/毒撚真係當正負評係真理

以為連登就係一切

毒撚先會改日文名

佢地著就叫興啦咩

你又幾搞笑

由呢個post 睇得出連登好多MK潮童 有時唔係話唔比你潮 但係大佬潮都有好多種 某D style 真係好撚樣衰好肉酸呀嘛屌你 講親就話人唔撚接受 毒撚又盛 睇見都覺得煩

駁唔到就話人搞笑

呀....感性先生
不如講下你有乜point係毒撚先改日文名

唔好意思咁多位離晒題

原來鐘意女人係毒能
唔好意思

最慘係興埋d柒look果陣周街都賣同一類衫，全撚部同一個style

大家有d個性好唔好

毒撚圍爐就摺啦on9仔

樓主形容下自己著成點???

好柒
如果咁樣係潮流 我著返uniqlo算

男人老狗練好個身形求撚其著乜都得啦

你答到我未啫

無論邊個年代，總會有班異端潮童以為自己好撚型
成日搬外國某幾件名人嘅style嚟打飛機
事實上出到外國根本唔會見到有人咁着
做得潮童預咗心靈空虛見識少
等同有外地人抄香港明星紅館開show嘅登台衫當causal衫着你都會覺得條友high大咗吧

笑緊你用akb啲日文名做id呀 係咪跌撚咗個腦呀金鐘仔

佢都係抦埋一角對住條架妹劣下賓洲算啦。

幾無知先講得出呢啲說話

向連登係咁上緊啦。

好老實
所有潮流都係鬼佬做先
包括你而家笑嗰啲任何泡菜仔style

呀..感性先生呀
你唔只感性,仲好幽默
其實id用乜名,都只係個代號,代表唔到乜
你咁樣同小學生果陣笑人地個名果d小朋友有乜分別

我又唔會笑人改乜名既

你最好就唔洗對住架妹劣賓洲

上面係咪有條傻鳩話毒撚先改日文名話?

梳, 應該CAP呢張

咁叫潮，我真係摺埋一邊算
道行未夠

對唔住
我唔識欣賞
見到會心諗 做乜鳩

一句講哂
Carry到咪係型
Carry唔到咪係柒

條女隻腳D紋身7到呢⋯

小學衣著

潮流撚全面進場
覺得呢堆80年代fashion柒既全部都會標籤為金鍾m記毒撚

日文字同中文字都未撚搞清 建議你驗驗個腦

呢d 大眾會易接受d 既，所謂既長青囉...
潮流，追下無壞，但比人笑柒唔好話人唔識欣賞。

起底就知你毒撚到含柒啦 傻鳩金鐘仔又圍爐打飛機 上乜柒潮流台

夏天點咁樣著呀on9

除左隻顏色同PATTERN都幾有品味外，成個LOOK都好似大陸喱。

瘦底好多衫都唔撚型，加上ROUND SHOULDER...

咁感性哥係咪淨可以留係感情台

一向都唔跟潮流風向走，死都著MOTORCYCLE

咪有三張夏天裝

得喇 叻喇 毒撚

做乜啫你
想了解下感性哥你 點解夜媽媽咁感性

你又幾撚型呀 睇過？
著開啲咩呀 講嚟聽吓？
改個日文名就叫毒撚

對唔撚住喎 踩撚親你班㗎妹臭雞團條狗尾
你地班垃圾唔撚係毒撚可以係乜

你班撚樣又好撚潮 好撚型咩

Supreme/off white=型棍？

㗎妹臭雞團 果然係child登仔 所有女人都係雞

唔通我日日着dries又要同你講咩戇鳩仔
話人垃圾之前睇吓自己有幾多斤兩先啦

你團垃圾㗎妹代表全部女人？拎女團啲撚樣做名你好極有限啦 我話知你笠個套喺頭定含住碌假鳩出街 總然之你就係死毒撚 駁 駁你老母臭閪啊

潮流就係跟風架啦 有咩好嘈
你睇下支那抖音跳手指舞都柒啦 但佢地係潮流喎，你吹得佢漲呀？
fashion同潮流都唔識分 樓豬小學都未畢業

咁半夜時的感性老母夠係雞啦
唔通佢老豆都係毒撚咩

問你form幾係咪已經高估咗你

咁你小學幾年班？

超有意義對話
盡現連登文化

佢想玩咪同佢玩下囉

最普通既攝衫同白襪都接受唔到, 仲學咩人講潮流呢

咪鬼理佢啦
就憑佢「話你毒撚就係毒撚」呢句已經知條友又垃圾又冇料到 諗唔到點反駁就開始格硬嚟

果然係child登 同班冇教養嘅小朋友講嘢只會晒我時間

一陣又出嚟話我地互劣㗎啦
好嬲豬

屌 咁都有罵戰

仲諗住話會唔會loop返aviator款眼鏡 點知話緊韓仔
無咩野人出返去先